陳冠希真係老了

個頭真係唔敢睇

已經做到好多人一世都做唔到嘅嘢

開黑鮑

好撚乾下喎

樂囝而家屌打佢

當年比人食住,時代唔同曬

樂仔越搵越多
個人越老越型

已經係juno 同fisherman lok 世紀

吮

拍埋單爺好似差唔多年紀咁

唔好玩啦
人地係美國出左brand
班大陸仔富二代搶住買
仲同你咁辛苦玩幕前咩

madness d衫正過clot

Crossover又如何

個頭似係戴完帽

事實就係樂仔>禽獸希

笑而不語
madness正過clot都講得出
madness料差 design就左抄又抄
係佢今年係大陸上左位 個朵夠響先有crossover
否則 狗也不屌
相反clot真係富二代搶 鬼仔最愛
開埋專門店係巴黎
咪玩啦

Fc已經到左極限

系你老母咩
無人屌仲有人quote 回

全盛時期嘅冠希真係好撚型

你條死垃圾 打夠5p字未呀

後生真係最型嘅男人

又系又甘又泥走啦

新會然

系你老母咩 打5p 字仲惡過人？ 屌你老母呀

屌死老母臭化西
5p 死全家

佢仲需要靠外表搵食咩

Fisherman即將代理埋NBA所有球隊制服

系你老母咩

余文樂啲fans都特別低質

喺人地地頭係咁打5p字仲串柒柒
返5p咪冇人屌你囉

你肯定yeezy係賣到成萬蚊？
Btw 5p死全家

希哥個樣好似大陸佬

你睇清楚你係咩台未牙

系甘ga 拉
屌你老母仲大聲夾惡

屌你老味 尼度幾時輪到你插旗牙

系你老母咩5p

( Show Blocked User - 強殖裝甲 )

有你依d柒頭，個世界先會平衡

假膠與真心
真係好好笑

系你老母 泥你老母 屌你老母

甘你老母咩 死返5p啦死mk

講真 你都係收下嗲先啦 又泥又系咁
你做咩撚野姐